穌左stan smith

有冇d 斯文少少既白波鞋

common project 好貴

koio, oliver cabell

咩價位

Feiyue

應該好唔舒服下

new republic 個隻都無貨

巴打 知唔知呢2對會唔會做SALES (年尾個啲時間)

oliver cabell唔會，koio要等Farfetch ssence嗰啲網sale

其實而家係咪貴左 記得前幾年正價都唔過三千

axel arigato
zespa

Tiger算唔算？

axel arigato, scarosoo cosmo還好
selected homme再平一半 quality對得住價錢
Alexander McQueen就唔係個個中意 個樣算mk
想customize可以睇下undandy

selected homme 有無地方有得試

巴打自己有冇邊對白鞋

selected homme 唔洗1k

new republic 同selected homme 都無貨

16xx 買zezpa?